一人一個新年願望

破處

樓主被gay 佬破處

破人處？

俾樓上幫我含到出

同返ex一齊